吉野妹 我好掛住你

吉妹去哪兒

褲 她消失了

吉5日前曾出現

有聲

點解

他死了

羊

蘭，我在
呢排好少出post

吉 詩好掛住你

牙吉 牙吉 禾問處娜li廿

感動，哭了

描撚準未
條撚準備
仲係分唔到

不用哭 你值得被愛

？